［梳化大戰］茲曼尼 vs 芝華仕

茲曼尼
芝華仕

芝華華

茲曼尼好似貴啲 但係咪㩒坐啲？求用家分享

茲曼尼偏硬身
唔係個個鐘意

芝華仕貴款有d坐落去係好貼身好鬼舒服

芝華仕咁肉酸

如果想要梳化床有無介紹?

床果part 唔洗舒服, 但梳化想要舒服d

二人就夠, 本身屋企放梳化位得大約5呎闊

主要俾如果有fd 或親戚過黎訓一晚半晚既話唔洗要人打地舖....

床同梳化使用比率大約1:100~ 1:200

真 去坐過茲曼尼無邊張有wow 好舒服嘅感覺 但諗緊佢會唔會㩒坐啲

兩款都試過
茲曼尼 覺得太硬

芝華士 林d 有坐屎感

睇你喜好

題外話 有無人會撕左掠腳印住牌子名塊膠我見好多人屋企都唔撕

成日係cctvb睇到茲曼尼廣告，垃圾黎。

點解睇tvb

我買梳化試坐過茲曼尼同芝華士。
茲曼尼好睇唔好坐，芝華士好坐唔好睇。
最後我揀左好坐果張!

買左幾多年？覺得㩒唔㩒坐？

一張好既梳化係坐5年以上都唔變樣唔甩色甩皮
我屋企張 茲曼尼 就做到了

有冇人買過茲曼尼布梳化

想撕都撕唔到

咁㩒 你買果款邊個價位

我用布梳化

比貓坐，自己坐地下

點解剪唔得？

未用過

依家好似好多寵物布梳化

都係萬零蚊
個型同個色 都無變
電動腳架都運作得好好
真係無投訴
我自己黎緊搬新屋都會再買

覺得似cap帽貼紙

我都係買猩先知唔係預你撕
佢d針線穿左落皮

真係依家先知

睇有無需要彈較，要咪芝華仕
買過芝華仕彈較梳化，用左6年座位由彈變到淋晒，睇你鐘意淋定彈

姿萬泥太貴，窮撚無錢

芝華士啲款好老套
而且係中國既頭等艙梳化

芝華士成舊米芝蓮咁樣

咁我再去茲曼尼坐下

以為外國嘢

布梳化有好多其他選擇

緊係茲曼尼，芝華仕好快殘，坐兩年皺過你阿婆

個樣又笨重

茲曼尼比人狙擊到仆街係因為係TVB賣廣告級數差好遠

茲曼尼開咗電較兩條邊有魔術貼比你撕

茲曼尼 梳化倉都有落tvb廣告
morris記得有巴打話藍到黑
芝華士紅底

其實已經無咩好揀

羊毛出自羊身上，
豬曼尼洗多咁多錢落廣告，重有幾多錢係件貨物成本度？

針埋落塊皮無得撕架ching

兩害取其輕唯有

茲曼尼果塊膠邊係魔術貼有得撕

紅店過得快活過藍店

唔撕走隻腳唔會好似掂住塊膠咁好唔舒服咩？
同埋真係好肉酸

芝華仕厚款真皮嗰隻好坐，但樣衰咗啲，勝在一萬蚊有厚皮，茲曼尼多款揀 & grade 5貴

有咩介紹？

唔舒服，但我果張撕唔走

買咗cheers
撕唔撕到？

請問有冇人用過 Morris Sofa?

茲曼尼：幾靚，幾好坐，啲皮坐咗六年都keep到冇皺，最好買最高級嘅皮
芝華仕：開頭你會覺得好好坐，包身，但坐耐啲你會覺得太淋，唔夠承托力，好似坐啲豆沙袋咁款，而且啲皮好快皺
不過，俾我再揀，一定係買歐化，坐過朋友果張返唔到轉頭，啲皮高級好多！又襟用！同樣六年，佢果張新嘅一樣

坐足年幾，so far so good 仍然覺得好好坐!

我就係芝華士厚皮真皮